BNO平權聯署進入最後直路只差900人！

簽埋依一次可以睇下政府自14/2 Lord Goldsmith封信浮面後既最新取態！！

推

Push

BC先簽得

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

up

英共：扮睇唔到然後用同一理由再BAN

9
8
7
6
5
4
3
2
1
0

,

1
0

7
6
5
4
3
2
1
0

8
7
6
5
4
3
2
1
0

signatures
We've added your signature to the petition:

Give the British Nationals (Overseas) of Hong Kong full British citizenship.

612

Up

中國不列顛省，中英聯合聲明俾人公然話係歷史文件左咁耐都未做過野啊。

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

收香港班難民要使好多錢。

邊個首相敢得罪國民？

差550

push…

幫手推

阿拉斯加地方大 大把位
如果美國準許香港人移民過去
唔使廿年 Juneau由而家3萬人 變成300萬人 美國第三大金融之都

BNO 照簽

Juneau係阿拉斯加首府，
淨計土地面積 7.6個香港咁大

我係9467

你班柒頭平到權我切柒

平到，唔洗你切，你簽唔簽！？

on9

9519

9521

簽咗!

當阿拉斯加仲有得租碟我就知你講嗰壇嘢係搞唔撚掂

點解美國總統要得罪有選票既阿拉斯加人，去幫無選票既香港難民？

300萬人走過去阿拉斯加，咁原居民點？

冇

bc呀

push

坐左幾耐?
舊年簽到衣家

done

最後260！

PUSH

唔夠300人！

阿拉斯加氣候香港人頂得順？

本身咁正就唔會得3萬 thx

Bump

簽簽簽

呢啲聯署不知簽左幾撚多次

-200

唔work我都簽呀

今晚過1萬

簽左

不足100

差80幾個

仲差50

Push push push

今晚爆埋佢啦

唔夠40

Push 10

Push 9

Push 8

Push 7

Push six

Push five

Push four

Push three

Push two

9966 now

Signed

Anyone want to push push push

30 left

Pish

20 more please

19

16

咪 on9 啦你唔係未簽呀?

正。全港市民終於唔駛開冷氣。又冇仆街蚊。

重要等幾耐？？香港玩完啦！

Push 2位

1位！

Goal!

傻鳩真係無改錯名

矛bc